Documento gerado sob autenticação Nº LGN.474.242.QIC, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7299                  de  13/08/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Homologar o parecer que aprova a servidora técnico-administrativa ADRIANA DA SILVA COSTA
ALVES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, no estágio probatório cumprido no período de
05/08/2016 até 05/08/2019, fazendo jus, a partir desta data, à estabilidade no serviço público federal.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
